丘巴被判入獄十個月

哎，今日心情低落